% @Source Indice
% @Difficulté 1
On donne ci-dessous la représentation graphique 
des six premiers termes d'une suite $w$.

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \begin{axis}[%
        axis y line=center,axis x line=middle,        % centrer les axes
        x=0.6cm,y=0.6cm,                                  % unités sur les axes
        xmin=-0.4,xmax=7.2,ymin=-3.2,ymax=4.2,        % bornes du repère
        xtick distance=1, ytick distance=1,           % distance entre les tirets sur les axes
        grid=major,                                    % indiquer quelle geilles afficher
        tick label style={font=\scriptsize,black!50}, % description des labels sur les axes
      ]
      \addplot[mark=+,mark size=3pt,only marks,colorSec,very thick] coordinates {(1,2) (2,1) (3,0) (4,-2) (5,3) (6,2)};
      % Label arbitraires placés à la mano
      \node[NavyBlue] at (-2,-4.5) {$\mathcal{C}_f$};
      \node[Crimson,below right] at (-5,-4) {$(D)$};
    \end{axis}
  \end{tikzpicture}
\end{center}

Déterminer $w(1)$, $w(3)$ et $w(6)$.